[I/A] PES Mobile2019 (97) 「得皮里斯得天下」

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●抽球員種類
1box draw
普通版
傳奇球員

2限時精選球員FP(目前只限2019)
基本分三種，每種限3抽
Player of the week
Club selection
J.League

3普通pool
按位置分，另有日職pool

●交易球員
擁有三名相同（同名同色）的球員，現在你可以用他們來獲取一名相同稀有度（同色）的新球員｡

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●新物品登場
1協助球員學習新技巧：只能添加一招
2提升球員的位置適合度：ratings會較高
3教練的管理技巧：更高cost

誤中1001

啤巴快手

wai巴頭先65黎多場入夠20球

Again？

go

垃圾pool

抽皮里斯
得天下

lkk 咁勇武拎紅

黑哨好彩唔輸

Last打埋食飯

22 我都覺有d黑 第2下應該晤洗俾
今場拖反慢d少 ball 入左

又和
你場場轉前鋒

兩場牙朗都紅箭

牙朗無態

包皮過人幾好丫 係射門差少少

K社又暗改上半場totti啲直線好毒

話左totti 直線波BUG級黎

升到就嚟max先感覺到，之前好垃圾嫁

bug級 落西直線波 波追人

祖記又改

穿晒俾包皮岩晒係咪好快無氣場場淨係換佢

FP阿古路廢左好多

奧燒換Totti，bug直線

我覺得尼維特比人嚴重低估，又有重砲又夠氣走上走落。
但連登仔淨係識追g8

第一次出果期好癲

760349164
真新手pvp
1500,2200分佳

D垃圾仔刷第2/3關都要玩BUG整到無效 何必呢 次次整完下場又排到佢 又整...

BTW 有無巴打知點整 唔想比呢D契弟整完下場贏就當佢贏 打電話比自己?

係追皮里斯

以家擺後備既球員都計合約?? 成日要我續後備D白波

2094 84TS 全金波 打場?

G8用落真係一般 想要皮里斯多D

ok

你地唔識欣賞g8

皮里斯》G8》咸爺〉史高斯》星仔

屌
我仲未有咸爺

早排唔係瘋狂吹奏朴智星㗎咩

唔要畀我啊

嗰時又捧到星仔上神檯

過多排又話k社暗改皮里斯

巴打太勁
猜波拉空哂位輕鬆射門

玩耐D你執下個陣會勁好多啦

攻中g8 = 鏟草機

Emily 先吹佢

求其放隻跑狗落去都得啦

anyone pvp?

042799272

wait 5 mins

追左700都唔中 放棄

go?

Ok

好誇張

legend隊勁到

組咗隊英超legend玩玩

lm

基謹用後感？

go？

狀態差冇出到
反而dalgish狀態好扭過兩個遠射入波

係咪好lag

少少，對我黎講可以接受

黎多場

不如4g trytry

謝4屈到

踢ss勁到仆街
有速有遠射有傳波

推到咁前，有球我咁多高佬都過頭好靚
不過so 金寶係咪麻麻 我c朗橙色都幾球甩晒

PVP

勁後悔 抽左700蚊都唔中
得隻杜格利殊
仲有普巴算好
其他黑一係有一係垃圾
以後都唔再課

課到中為止

我見佢以前好似都踢過ss ,所以俾佢game入面試下
頭先佢橙箭㗎，所以先話佢顛

蘇金寳數值好勁的

可能丙朗太屈先顯得佢廢

打完6星4分波連免費抽抽多3下, 又俾獌我

標準答案：課埋佢/刷sim

信念不足

要清pool代價好大

都係不了 收手

其實700抽到幾多球員？

百零個

433拖舟好冇用

好

試陣p
635407428

+了

我之前抽咗百零個時都係得一兩個legend
差不多抽到底先抽齊

仲有D 位走得幾靈活
Ss 應該幾岩的

你用gp抽點同

我抽到最後一黑先中巴迪高

攻唔入 再黎

Go

Pvp

之前得垃圾box時 個個話我教人刷gp 戅居/顛
依家知錯啦

咁都有罰球

掂下都唔得

再黎 我隻美斯比兩隻夾到控唔到波

go 我牙朗紅左2場

垃圾來的
173高但係9x跳躍

美c

Fp 球王carry 廢老隊

落後2:0
反cup 3粒
球王

一落美c唔同玩法

牛屍x球王x g8問你驚未

未必，今集高佬都頂唔到波，反而矮嘅時機好頂贏

黎多場，今場圍你美c

上半場守到你0射
一落美c就唔惦

我估舊時啲中堅矮，keegan成日入頭鎚
所以jumping set到咁高

贏緊兩粒就猜死佢啦

對攻好玩d 我仲換isco同夏神落黎

唔得
我試過
170真係太矮

夏薩特入攝頭鎚
森莫蘭奴2018仲可以用黎頂波 2019廢能到

其實跳躍咁高唔係頂波，係倒掛

幾球auba 空晒傳中俾你封晒
你迪比球過頭

G8攻中比波好靚的

基奧特球球都倒掛飛機
✈️
唔用頭頂波

無g8
咁多人玩傳奇team

傳奇=廢老
迪比亞路 < so9
咸爺 < 泰奧雲
史高斯<防守差過影帝
Sing < kante
馬甸尼 矮過 VVD
Kahn 《 ddg

Me 研究緊利雲
好似reform左
Let’s try try

牛巴吹到
Go

g8 < 世一
皮里斯 <世三

利雲兩助g8

Fk 利雲拉空

都話左你地唔明g8 攻中 就係鏟草機

Last 今場落老馬會你

Go
robert仔鐵血防守

pvp

Messi vs ma
super

今場老馬產草
負6入老烏

又黎吹奏

Go？

宜家打幾鋪部機熱撚到

今日唔識輸

有球蘇金寶咁都底線救反個ball

你仲話佢廢
arsenal 堆金波legend好好用的

成日空曬落到底就係俾你封到

benzema=new cr7
asensio=new m10
bale=new benzema

我防守意識同vvd有得比

Last

今場唔錯

蘇金保fit 到

不敗奪冠
根本應該黑波

偽金ball
禁區第一下仲快過我牙古

仍然好勁

又高又快又有身位
同koulibaly一樣

上左廣州睇恆大
金波巴西佬得里斯卡勁到hihi
仲勁過保連奴
成米九又能傳善射

Invited

azp 轉左RB
本身有隻CB
邊度值得升

Why not both
4cb
rb for attack

Again?

踢左兩場g8都紅箭冇得出

正解

出奧雲但係又傳中🤔

英超legend冇高cf

Legend前鋒成日中矮撚 杜格利殊 基瑾 迪比亞路
白必圖
冇隻用得落手

高嘅應該得巴迪goal adriano

again

巴打有無同你玩過 go?

冇巴迪尻 抽唔到

唔記得，同兔妹打先

Adriano 99 power

等我同佢玩場g8 先

又用g8 屈到

屈唔到
對手問題

咁都屈唔到？

頭先太多飛機

兔巴大3元以上先叫屈到

究竟係兔巴定兔妹

兔妹 我眼殘明明紅色

巴打id？

763 509 382

聽日先打啦

點練

佢係有j絲

真人靚過iu

岩岩睇到施丹有個433反攻陣
有沒巴打用過

抽中d 800up以上既
領先一定要回傳
因為你唔回傳
佢地會回

呢到堆老屎忽個個都控波控到入嫁喇

日本仔一般都睇唔起大巴的
佢地見你咁龜法領先一粒實回

發現23xx-25xx 800up以上
好大機會回傳

有無人發現施丹轉身係隻game到好好用

Isco 打amf真係世界第一

兩次觸球先係簡單最快過人

尋日打中個智障,一開波回到90分鐘打和...

PES2019moblie請問點樣先攞到管理技巧物品

冇人理佢

很喜歡他

仲要比人撚

成班老屎忽冇性

屌 唔記得決賽出價

有無巴打分享下點刷gp

好波抽咗3下都係3銀

#1有

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

阿記嗰幾隻金波都幾勁

2和b?

龍格實，比提，金寶

基拔圖斯華

紅毛仔幾勁

Pvp now?

Ok gogogo

繼續？

兩邊d龍上晒身again?

謝四又遠射

企咗係度冇反應

嘩!四十多碼，右腳腳面拉弓，世界波，破網！龍門呀，唔可以講話鞭長莫及啦，根本呀，睇都冇得睇呀射得咁靚！

有咩金波中前推介金波 交易球員

屌佢老尾難得心情好貨左500唔夠
中得一隻petit即時燥左
個機率會唔會離譜左d

信念唔夠

你老尾係咁比d垃圾黑我
例如 kepa 大力神 馬列c

唔係第一次追g8 b7

遲早會中架

分幾次追等於倒錢落海

下次再抽又reset 450

其實岩
一次過all in仲好

Anyone pvp?

清pool
要375萬gp or 37500 coins

課到中easy

暫時抽左3000金
中皮里斯 /咸爺/基拔圖施華/azp/LKK
睇黎都係同G8冇緣

信念未夠

咁勁???拉左廿下0呢盡...9癈黑..全重覆...我最黑

12抽來講好好了

700蚊 得杜格利殊
金波傳奇影都冇

金波傳奇其實好難抽

咁耐都係得3隻

抽多下,閃電.....ddg

正

我都中DDG, 但已有紐亞

輪流出

DDG>紐亞

正？呢盡pool閃電應該比呢盡我

屌 閃電中沙拿

中前場都無位佢出 我想要碧咸

咁易中咩

發現藍斯幾好用

全隊阿妓都好用

第一次見4000

細梅不了

可惜唔係fp 美斯

打唔打pvp

喺街食緊飯

2130有阿妓都出街食飯

21:00踢呀

好彩你講 唔係我睇少30分鐘

咁高cost打街埸好窮
24xx最好

打街埸

呢到個巴打求其都出到4000

牙妓廢到

sim 互射爽到

4射全失

頭4輪都射失係咩玩法

sim電腦話事係咁架啦

全部撲晒，30000分仲要打多次

想跑死球王

前場搶唔到波

冇錯2100最好

再黎過，唔記得擺番賓施馬出黎

ok go

g8又入遠射

見到都知入 owen果球都勁 again?

丙朗

一個救全家one more?

petit 災難性演出
g8又遠射

仲有冇人pvp

HERE?

史高斯，蘇金寶，咸爺三抽就中
玩左兩個月冇課金成百粒黑波覺得自己好好彩

GO!

ANY PVP

draw again

夠皮 好攰

岩岩開左場SIM 完左ADD你

你嗰兩隻中堅好bug

GO?

3mins

98

沙皮reform左

反而亞古路又食番屎咁

出左右閘版young

FP阿古路都係垃圾黎

70分鐘冇體崩盤了

又話好勁既

點能樣刷PVP 嬴緊一粒條友走場又唔計

未滿lv 點夠班冇性既跑
打到70分鐘算係咁

姓賴架你

個bug 攻新完一早出番黎

2000分打3000分

emily好波

李鐵

左右都有

5 2 2 1
大巴

連續三埸掛sim都被絕和

90+6

月光寶盒啦

我仲慘 懶得月光寶盒結果掛到98 LV 今日 同陣容突然連降三次班 依家去左95 ON99

想問下師兄你地點掛sim 我2x就開始升唔到用新手433陣

有機會陣容問題 兔巴個d話用有2cf + 多d amf 既陣 巴打可以試下

等我又試下先全白波有冇問題？

咁就唔清楚 我記得我2x LV個陣已經加左兩三隻銀波 當升埋d後生仔

我前一兩日見有大陸人話高普勁
又有其他人話白波都可以升到好高level
各執一詞

我初初係用高普打
不過老實講 唔用月光寶盒後期咩陣都真係好難打

月光寶盒 = 4-2-3-1 ?

我而家唔用月光寶盒通常攞16-20分
21先升班
我都費事mon住個sim
求其攞14000gp就算

除非最後一場和就可以升

月光寶盒 = 就黎被人入波前熄app重入

睇電腦踢sim好撚燥。亂尻咁踢

佢哋好憎單刀橫傳
好中意窄角度鳩射

一係就轉個圈先傳波 被人截到

用返祖記個3142打sim咁勁嘅頭3場無敵姿態

你地電腦用咩模擬器?? 我用雷電岩岩DL完但入唔到GAME 黑MON

太牛b了 老铁🤙

12碼改左

？

靜到 個個offline扮有街去

唔洗返工咩

高普433 3個中場都係box to box 會唔會撞位 啲黑波中場全部box to box

抽到了就肯定得升满 不然怎麽显得咱们武球王有多牛逼

睇你攻邊一邊
攻左，就左中沖上
攻右，就右中沖上

巨星12碼必輸

咪打殘體字

死人妖

新手一問紫波到底有咩分別？
同埋有咩後防好用？
最好有邊度勁人值得用都講一講啦

紫波係feature player 只可以喺2019到用 帶唔到落2020

後防 雲迪克 Koulibaly

Koulibaly bb係永遠得不到的
紫波係咪數據勁啲既？

黑波三換一咪得

我用球探合的，西班牙联赛加亚州/大洋州球探
再加上左边锋之类
成功率挺高的

反正球探也是免费

K社幾時先肯改無限補時問題?

拎左三隻西瓜恩換左vvd了

Any Pvp

emaily巴打今日咁急出火阿

係巴士到照同你玩
go

想比人出啊

wt name

wa diu

渣嫁

0封emily

屌 今日打pvp delay2秒
你地有無

早排場場都補得嗰1分鐘甚至唔補

我成日補4分鐘以上

邊個渣呢

Bad server

發現牛佬係emily既肉便器

隻抽未

go囉

牛佬算數啦

來？

Ios?你叫咩名？

你id係咩

lihkg id 名

Ios?原來冇同你玩過

720 283 398
有冇add過？

加了，叔叔抱抱

go
應該以前add過

friend list得50個位搞到我成日要del人 add人

id?

763 509 382

原來有好友
我叫ugg
go

見到你全金陣已經唔想玩了
太耐冇玩啲守球成個弱智咁.....

全金陣唔算特別勁
不過好過引

咸爺好撚勁

係兔勁姐

佢冇左臭貓做對手了

仲有牛

可以邀你入會
三巨頭牛羊兔

巴打踢得幾好
球12碼居然擋唔到出界

撲完之後，電腦強迫你用個龍追出黎？

yes
轉唔到
所以根本係on9

我都踢得幾好既，要唔要試試佢？

邊個係羊

晏d先

啤咩阿啤

冇了，三大神獸淨返兩個姐

咩I’d?

唔敢當
揾troyer或emily巴打更為合適

no one pvp

佢地個名冇動物

黎多場囉

98？咩名

等我兩分鐘

講超我記得岩岩更新2019，有個巴打要係中場一個人扭到入禁區先射好痴線

040714639

比人中出到呢
恰新手既

同我打
我都係新手

等睇結果

當我lulu咩？
我細細個就聽過你個名啦

咩id?

冇人敢同你打既啦

我廢架 阿豬阿狗都可以自出自入

Me is Jose always challenge 霸權

引到你最愛啦

go lo

打柒牛佬 係我每日必做既事

加了

Play with me

成功挑戰霸權

承讓了伯伯

可恥
華拉尼同保連奴好用咩？
唔係改廢哂啦咩？

其實仲有無突破？

即係有隻美斯，食另一隻美斯，有無用

見人見志啦
我覺得保連奴打cmf幾好
又快又有逼搶又有遠射
高度都接受到

踢緊乜

2射2中2:0

Bad server 係咁上下

之前幾好用，但見冇哂人用以為廢左

我仲用緊華迪 保連奴 華拉尼做主力
不過大部分人都用傳奇或者Fp

Go
輸左去洗碗

你G8遠射嚇死我

華dee係金波既奧巴
華拉尼用親都派膠

go
練下波

洗碗啦𨳍頭

見到中柱已經知被迫害

全世界都想我洗碗喇屌

廢ser

做乜9

垃圾ser
波都傳唔q到
沖涼先

高普新433同舊433有乜分別

有
但fp唔計

上身咩屌

g8又贏

emily今日好火

pvp?

We go

好似bug黎 其他教練已簽會黑左 得高普同唔知邊幾隻係會仲可以簽 明明陣式所有野一樣

天滅牛清

牛清pvp？

again
頭先熱身

對你要2萬分精神，好攰

Last

，sim點刷先贏
成日輸
明明ts 99 拎晒d ab人去打

FP係咩？

係咪美斯max lv 43, 食多隻美斯可以變lv 48?

用2cf陣

紫色個d
每星期各大聯賽表現最好既球員
能力值比普通版高d

Fp係紫色球員，只限2019。
今季無左突破導師，每個球員不同上限，慢慢升lv就得。

古天樂點搞好

3換1

認真問

自食但我見你有隻升爆左

有無師兄pvp

唔應該俾你覆桌

美欺好好扭

就係咁先難搞

等下次club selection 睇下抽唔抽到第四隻

仲要第四個

又被迫害

搞咩定個ser 咁

之前冇事

一生巴pvp?

加時go

跟機

Very bad server

Go
得我地兩個係清泉
One then bath

第2球 卡利奧斯？

GO 我發覺VVD好能廢

仲分唔分勝負....

轉隊先

好無引

why

你地玩今日個ser

troye巴打定兔巴打勁d

lag下lag下

成日正在重新連線

Try try

見你傳俾華dee 都傳失多左

清泉network

今日個ser好窒，聽日再戰

幾順

GO

再黎啦屌 和左3場 呢鋪好嬲

pvp？

feel到係呢鋪嫁啦 好淆

PvP 一場

12m都救到
Wai 巴個網幾順

好順喎

Again

痾篤尿先 分埋勝負先好訓

個龍有冇咁勁

沙拿

加我

上條巴今個pool有無抽到

接巴迪高重炮幾次 個龍應該手跛

來吧

聽日課金抽謝拉特

我地係呢鋪作結啦

lagdog潛左水
我地再打
go

下箭咀 仆街了

8球
角球新開法俾卡路士

劃過龍

聽日先

個位又幾好卡路士ban

仲嚟唔嚟？

Come

仲有無師兄pvp

我出狀態A/B 隊，你點同我鬥？

屌

屌咩

紐亞現實邊有咁勁

都話左成班老屎忽冇人性

Ok we go then sleep

終於引到你出正選隊伍 都係成功一大步
我都係鐘意頭兩場既4213 , 但要打d管理技巧卡升下佢先

Got

來一場？訓唔著
我叫lagdog，應該added

legend 隊贏下牛就得

你個咸爺唔簡單wor

傳波超正

擺果個位幾岩

我個陣無右中場，唯有擺dmf

逗住中場傳d ball 舒服

清泉

呢到個個都冇人性

下半場換走VVD 力保不失入返粒 可惜已經太遲

出呢隊係試水溫定睇我唔起

轉個3cb陣try？

呢位巴打同唔同我try場?

好，664943454

sor

用來打tour，頭先online pvp連勝5～6場，唔記得換

不過完全冇得打，一面倒

岩岩加左好友

咁下次轉隊黎真

慈姑，上晒榜，點會睇唔起

上咩磅 快d訓啦ching 聽日搵你打

等睇

bye

花生

果位師兄夠鐘訓啦 咁都叫上磅 因為我記得lagdog我係打得好吃力

師兄打場?

同果位師兄打場先

名or id?

開左 go

uug師兄同你打埋 就無電

絕和

補到入

lag住踢埋佢?

上半埸好lag

等果幾十秒你有無show 等待中

華迪大爆發

3:4

lag到咁

再黎啦 華迪

me -6

聽晚再同你打
因為我都無電了sor

打多場証明自己唔係-6

啤巴咩網
我頭先同你打都成日彈

Wai 巴咁夜仲未訓

差唔多再嚟

咸爺打右麻麻
Dmf 好似舒服d

好似係last？

咸爺果球幾搞野

黃金中場下半場跌左walt

屌
返工掛sim
半埸輸 4比0
on9

456都叫吃力

又係100金傳奇pool?

都中左g8 仲有咩吸引人

都話左troye同兔巴打好勁

大哨卡卡比利尼斯達碧根鮑華

我驚儲到30000coins R9都未出

真係有又要課金 legend 無底深譚

@上條
課左金抽G8未

新陣將肥賓大巴同fp messi
發揮極致🚌

99喎
今晚用此陣同我打下

聽日係咪星仔…

冇咩用的

@改名

鳩up有個譜wo

點對付盧卡古

遮2翼線 放佢傳去cf俾渣古再拍落去
幻想是完美的

591918804

我地有好友
ugg
go

Okok invited

今晚先
要工作了

而我不知道他們是誰

巴西10號
好似94世界盃成員

聽日出呢啲？全部都唔識係咪可以skip？

完全冇興趣呢班阿伯

出林伯未

出埋泰利，上季我隊銀波隊正選

廢老不了

金卡會唔會有新碧咸

龜哂落禁區都比電腦爆射

過氣了

沙皮狗

笑左again?

Againnnnnnnnnnn

我要謝拉特 再嚟？

施真高都零封包皮

you mean 我出謝拉特？

來吧 我意思係我想要遮

go 今次出愛隊

係都要迫人課金

用左百幾萬gp+課左300
咸爺，g8，阿妓三金任務完成

魔性澎湃，爽啊！

我都爆哂機，人生冇意義

你又無哂gp嘅？無意義又抽咩

玩到冇野玩，唔抽冇意義

咁又係，有時明知廢pool都忍唔住抽

好多G8圖

G8係雞係公廁

冇雞用.....慘

仲有皮里斯

清半個pool
wai巴快d升g8隻抽

好想要皮里斯啊

課金

648527279

有無巴打加我晏d試下lag唔lag

皮里斯好易出到兩足假腳
同埋後上殺入禁區，會舉手叫人俾波佢

加左go

開左等緊你

連唔到

屌 可能我internet

Fail

我轉internet試多次？

很想要

我訓覺先 晏d再試試

中到佢好開心
不過條友唔易用，又冇速淨係打到左中場

辣殺嚟係牛佬先吹到咁大

我又覺得ok 升爆有90速爆 傳波都ok

不知幾勁
我用佢黎打CF

Pvp?

真·防守型前鋒

032545997Nyone

有正隊你試下

等等我

你地玩先

有冇施丹用後感？

想問下知5知天日有咩抽
岩岩睇到通告

未知

又係用bug 先入到波

咩bug?

點解傳比馬甸尼會控甩腳
5隻cb 我精選過都80控傳

新手一問 見頭post話新控開波好多抽
但打到差唔多一個聯賽都剩係得大概300金抽左3下
係咪我miss左d咩獎品定就係咁？

我曼球員係最強
贏你好正常啫 😎

頂你對翼

幾好幾好試左兩埸
Server 正常應該唔會自爆
應該要擺多兩隻腳法好既閘

等我一陣再調一調個陣先，正常你同兔應該攻唔入

可能更新後冇咗

係時候煮飯拿靈感

可能要出番兩閘，冇咁易自爆

可能要出 bale 打左閘

kante dmf 防守更強
建議你cf放多隻中堅

550

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

邊個打好正
應該係留意某會員留言

係me

Kante 應該換g8
Kante 射唔到波

kente射波不知幾勁

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有牛巴隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

下個post咁改

得皮里斯得天下

原來我一隻傳奇CB都未有

抽petit campbell g silva

1mins

而家冇左球會三抽

牙朗

晏啲
Emily搵me

金寶正野黎

032545997

又高又快
傳奇koulibaly

又係自爆
等我試下換走史高斯先again

我竟然會俾馬些路入波

沖埋個涼先

我換過堆中堅試下，可能未滿lv

032545997 anyone one then wash dishes

馬些路今次做唔到英雄

沖涼先

打季打到最尾幾場 對面成3000,我先1300
雖然對面AI有點廢

你每贏一場, 下個對手戰力就會越高

Gogo

阿記d人今個星期個個無態

熱啲人狀態D/E添
照贏阿

咪能講野

頭先我勝之不武
用咗隊實力強好多嘅球隊

go
ugg

invited

legend 隊終於贏

最尾1分鐘搞唔掂你

我如果玩回傳 你最後肯定冇機會攻

你唔會既

again ?

one more?

你平時扭波有冇用技能？

冇，只係advanced control

我用classic
都要練下扭波

anyone pvp

華迪

有無pvp

夏世三好唔好用

仲爭韋拉

緊係正

馬會隻抽

好 等我刷埋呢場季節賽
窮人靠刷季節賽抽野

crazy legends again?

巴打好久無同你玩

再黎1場
打埋呢場充爆電再玩

ok
wait me 1mins

好茅

i had to do that

充陣電一陣再玩

Go g8

第一次贏兔巴 好感動

無g8 既

狀態差

黎多場？

隻抽

絕和
Sane 私家g

叉叉電先

岀夏神

用下其他無咁悶個龍幾勁狀態A

唔怪得咁猛
Again？

你轉左玩法唔勁ban 玩角度

夏神好好扭

林尾放晒水
係幾岩你用
Last ？打完睇利

今場用廢老

未練好熟練？

巴迪斯達果球可惜

係呀，好多都低lv

中柱再補射都唔入

原來有人要課金抽今次依個pool
三抽中哂啲勁legend

Allin

托度幾勁

係嫁，勁過大猩猩

負評左

有無師兄未訓整場pvp

睇波啦

熱刺周二在歐聯八強首回合迎戰曼城，是該隊首次在新球場出戰歐聯，儘管有射手哈利卡尼於下半場傷出，但門將洛里斯上半場撲出了阿古路主射的12碼，最終憑孫興民一箭定江山，以1:0小勝藍月

SON

到底k社俾佢上黑未

永續金波

肥普

下個post要推孫興民上黑波

永續狀態C

試過連續兩埸入完波後
狀態D

今次k社表示我地淨係睇聯賽表現，話之你出面曉飛

金波換單比利定son好 已有華迪

新果個pool唔係傳奇 但都要100金

垃圾

華迪好好用
好勁

換son啦
我地推到佢變黑

換福仔啦

華d sim pvp必備

點防守先會守好d 成日俾人扭過

眼神防守

冇用的，server問題黎
零晨2:00 你pvp 個個正常
除左呢個時段，實派膠
因爲你所冇制慢0.5s, 傳接施壓全部慢一拍
想贏就one two 跑狗
踢傳控=輸左半
踢防守再輸埋另一半

擺到狀態A既都得
自動波

依家走場 都唔當輸？

Yes 個bug 出番黎所以唔建議打pvp

真係要踢，會建議擺堆跑狗同442 個類雙箭，方便one two

因為對家守到1-2次都守唔到下半埸3-4次

上黎打pvp算啦
街埸我解完任都無咩點打過

今日個pool值得抽？

Lwf 牙朗

一定要去懲罰d pk....

掛season

fp 100金可以必黑.....必金有咩用

一般我都係被罰個個

間唔中入去
練下中堅橫傳大法 都幾好

整隊1550左右....懲到你唔懲

馬列斯件垃圾都升到黑波
而兒子仲係金波

我係韓國食住炸雞睇波個老細都係轉去睇son

fake news
邊個估到k社夠膽100金普通黑

呢個pool應該4月1出

走場唔當輸 但對家會照贏
所以你係贏緊既點都係贏

會中止左遊戲當冇踢過

pvp定咩？

null ?? 一時時....

球探我齊到呢堆
換邊個好
白波係味新韓國美斯？

換柴奇惡定換李康仁？

WU LEI

柴崎岳好廢 點娶到個咁靚嘅老婆

有喇韓國美斯爆lv = 金波2線

日本女人好尊重國腳

又出水魚pool

識換一定換no girl

已經換左韓國美斯，長線投資

第三隻

佢老婆真係好靚

俾新仔抽既

你靚啲

gay

佢男人黎

屌 我緊係知

曲線要講明

Sim season成日和輸嘅又暗改

唔明佢用紅名係咩心態

陳日又30

用咩陣？今日好難贏

做咩姐你 又唔好笑

杜曹4222 冇轉過

呢兩日打sim儲左200000 all in 又無呢盡

同路 睇死佢聽日咪又係意甲

喂喂喂 你唔好抗毀小妹

好想要謝4

課啦望

仲差300個那有錢

課住少少姐
話唔定下個就中

導我課金刷多幾轉sim先

我想你中G8喳

你地課左幾多先抽到

我0課
認真無吹水

成50抽先中得史高斯同皮里斯

再抽就會中
信我

下一抽3legends
課金吧

以為g8圖係公司開左

ho正

一入嚟見到有丁圖仲以為入錯po

好多神救
幾勁

當年俾巴迪高射爆左

尋日又抽左下，中杜格利薯

肥普4312sim 好過手動

好啦喎.禾又閃電廸布尼....仲係冇新野

我用肥4222打sim

肥安 有段時間好勁

依家後備都要續

對家斷線

打唔贏就斷線

補時絕殺對面9成斷線

俾埋d唔會用既人你，轉教練又哂係度責住個倉

終於禾中呢盡啦....係你呢張

痢vs猁

係咪想死

1001